INDEX > CITY HUNTER > キャラクター&用語集 >

# 角色集　た行

## 崇司 (#34)

麻生盗贼家族的成员，小霞的未婚夫。 他利用催眠术从接近赃物的人那里偷东西，例如从他们那里获得保险箱号码，因此被小霞视为邪恶。 他试图通过催眠獠来赢得一场偷窃比赛，但他输了，因为他看不到比赛的真正意义。（译注：待校对）  

## 高塚秀司 (#20)

实业家。 他喜欢上了岩井善美，她在他以前住院时护理过他，并决定把他的一半遗产给她。 他是一个固执的人，但也是一个古怪的人，他吃了六个被善美剥了皮的苹果，只留下了核。（译注：待校对）  

## 高宮 (#13)

高円会的年轻负责人。 他雇佣了赌徒吸血鬼龙来对付陽子，并试图消灭陽子，但被獠阻止了。  
喜欢跨性别者。  

## 泷川护士 (#44)

浦上真由子的主管护士。 戴眼镜的漂亮女人。 在真由子住院期间与真由子的父亲成为朋友，他们决定结婚。  

## 武田季实子 (#37)

一个17岁的高中生，有点厌恶男生。 她母亲在她出生后不久就去世了，她独自与祖父生活在一起，祖父从未告诉他父亲的情况。 当她突然被一些追求者追赶时，他的祖父雇用了獠。 她实际上是上杉集团继承人的女儿，求婚者都是为了她将继承的财富。  
她一直与 "泡妞达人 "獠斗智斗勇，但他们通过一起案件逐渐被对方吸引。  
顺便说一下，她的身高是163cm，三围是B85-W56-H88（根据武田老人的说法）。  

## 武田老人 (#37)

季实子的祖父和武田妇产科诊所的主任。 猥琐的老男人。  
他对上杉财阀的儿子和他的母亲貴子怀恨在心，貴子不允许他和她的女儿结婚，而且根本不愿意和他的孙女季实子谈起她的父亲。 他通过对季实子的追求者的风波与上杉贵子和解。  

## 立木小白合 (#35)

她是一个让香钦佩的职业女性，在25岁时就成为了著名的新闻杂志「Weekly News」的主编（…这怎么可能…）。 当她的母亲临终时，她得知之前被告知已经死亡的妹妹还活着，经过2年的寻找，她找到了香。 她看到香的生活，同时隐瞒了她是姐姐的事实，起初她试图带香回到外面的世界，但当她了解到香的感情和她如何拯救自己不成为目标时，她决定现在的方式对香来说是最好的，并离开去纽约，未表明自己是姐姐。   

## 橘 葉月 (#59)

负责在拉脱维亚总统访问日本期间保护他的特勤局。 当热衷于玩CH名字游戏的Mick被误认为是总统的刺客时，他委托獠和其他人在不暴露身份的情况下保护他。  
事实上，他是冴子的后辈，当他向冴子咨询他接到的任务时，因为这是一个严肃的任务，冴子告诉他，有一个好人，所以他请獠来做这件事。（译注：待校对）  

<font color=#004d99>
她是原作最后一个客串的女主角，但她并没有那样活跃…。  
电视特别节目「The Secret Service」中的女主角新庄安奈是以她的工作和外表为蓝本。 不过，她的性格完全不同。  
</font>

## 田宮教授 (#58)

日下美佐子的医院第1外科的外科医生。 他是一个技术高超的外科医生，但只处理来自富人和大企业高管的病人。 为了获得竞选教授的资金，他与黑社会打交道，非法行医，如治疗枪伤和提炼毒品。他试图干掉目睹它的美佐子。   

## 長老（Mayor） (#6, #57)

乐生会的负责人，这是一个设在拉丁美洲的毒品组织。 他用戴着的戒指给屡次失误的将军打上了「死亡烙印」。 然而，最后，将军也无法战胜獠，他暂时避开獠。(#6)  
事实上，长老（Mayor）是海原神，是养育獠的父亲。 他带乐生会，现在是一个毒品团伙，再次登陆日本。(#57)（ [海原神](./chpeople-ka.md#kaibara)）  

<font color=#004d99>
每次，看到出现在#6的長老（Mayor）我就感觉不舒服，因为他不是海原的设定，这有点奇怪(^^;)。 他被描绘成一个身体相当粗壮的中年男子，所以不难看出他是这样的人（他的脸有阴影，不能清楚地辨认）。  
顺便说一下，你可能认为「メイヨール」是西班牙语，但西班牙文的对应词是 "mayor"，读作 "mayol"。 它的意思是市长或酋长。「メイヨール」到底是什么意思？ 而在英语中，它应该是「メイヤー」…  
</font>（译注：待校对）

## 次原舞子 (#28)

一个搬进獠的公寓隔壁的「死霊的卧室（Zombie Room）」的舞者。 自从搬进来后，她的房间被人闯入，晚上在街上被人跟踪，所以她给XYZ留言。  
她非常喜欢跳舞，以至于她声称自己是一个舞蹈爱好者。 她在搬家时戴着在房间里找到的一个娃娃作为吉祥物，这是她成为别人的目标的原因。  
在獠的调解下，热爱舞蹈的商人伏见认可了她的舞蹈能力，她加入了他的纽约舞蹈队。  

## 土屋 (#22)

JBS的新闻部门负责人。 他委托獠为他的招牌播音员結城礼子当保镖。  

## 手塚明美 (#23)

AJA的竞选女孩。 她几乎是以歌手和演员的身份出道的，但原本想做一名摄影师，并试图提出她与獠的婚姻故事，以解除合同。 
通常情况下，她是一个15岁的女孩，有一张孩子般的脸，但当化妆成模特时，她就变成了一个迷人的美女，也很了不起。（译注：待校对）  
有一个弟弟（篤）。 算命的狂热者。  

## 手塚篤 (#23)

明美的弟弟。 他从她父母家跟踪她，自称是一只看门狗，并和她一起住在明美的公寓。 他是一个西斯科人，为了让明美的真正梦想成真，他自称是怪人X，并干扰模特的拍摄。

## David Clive (#39)（译注：大卫・高飞）

芒塞托公国的前情报主管，被称为「来自地狱的恐怖分子」（没那么厉害…）。 当年獠与Mary合作时，他们两人摧毁了情报部，所以他通过绑架Mary的爱人Eric并强迫Mary杀死獠来进行报复。

## 冬野葉子 (#29)

一个自由新闻摄影师爱上了City Hunter 冴羽 獠，并试图捕捉和报道他的真实面目。 她的脑海中似乎有一个非常美化的「冴羽 獠」的形象。  
她大胆地说，愿意冒着生命危险去见他，但当她了解到獠所处的世界的危险性时，她放弃了报道，把獠的真实身份的记忆留在心里。  

## 毒针鼠 (#54)

一个想取走海坊主性命的杀手。 顾名思义，他用毒针作为杀人工具。  

## 友村刑事 (#26)

麗香的刑警生涯中的前辈。 他被犯罪分子杀害，因为他几乎抓住了警視庁内部转移毒品的风声。 他有一个妻子和两个孩子（誠・葉子）。  

## 寅吉 (#8)

暴力団青堅会的第二代头目。 他身材矮小，穿着超级高底的靴子，并通过让随行的年轻人穿上奇怪的头盔来假装是一个摩托车帮。 他讨厌日本式的名字，称自己为老虎。 沙也加是他的妻子，他的父母已经决定让他们结婚，但因为她取笑他，他绑架了她，想让她刮目相看。  

[BACK](./chpeople-sa.md)  
[NEXT](./chpeople-na.md)  